紅磡黨錢岀軌有感而發

一睇個post 發現原來今日好多人都比黨鐵影響到
年年加價 服務冇提升 仲要成日岀事
近排黨鐵仲要岀賣港人 為狗服務
不過原來仲有好多連登仔撘

我想問一句
你地點解可以咁撚冇骨氣嘅？

個個而家先係到話以後唔撘 危險 擔心死係入面
真係屌曬你地全部人老母
黨鐵黨鐵咁大聲屌
原來個個都冇骨氣為準時方便撘黨鐵
係咪唔撚記得佢岀賣手足 831發生咩事啊？

你地班人留完話以後唔撘麻煩你地口返啲口齒
唔好講一套做一套
又話光復香港 時代革命
咁普通罷坐都做唔撚到
每日用多你少少時間坐巴士洗死咩
麻煩你地到而家仲坐緊黨鐵嘅反省下

你唔識坐巴士 有app叫 Citymapper 好易用
再唔係留言我幫你搵車又點話

利申九月已經每日用多一個鐘由大西北返工

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

早啲起身出門口啦你班仆街仔